保險招募部好難做

相信大家都係自己拉身邊嘅朋友入行
但係係招募部負責就要自己一個揾一堆人番嚟
人脈網絡幾大都好快榨乾 入面都冇幾個真係想做
就算提供專業保險考試補習班+考試（費用全免）
外面對我地行業都一定偏見 揾人嘅時候阻力大好多
小弟好無助 求大哥們指條明路

難做咪⋯ 唔好做囉

傻仔
人梗係順勢而行
你咁做係逆勢而行
做一啲咁難做嘅行業 搵錢小競爭大

屌你老母有人唔做做狗都算
仲要搵人黎做狗？

你喺fb ig 貼啲撈，跑車，黑卡，一大疊金牛，就有人主動搵你架啦

你都係想係到搵水魚姐

仲要連登搵
簡直好似落單狗走入手足堆咁

床單嘅點解唔開門見山做雞/鴨 唔使俾公司抽水
立心呃鳩人嘅 橫掂都會斷六親 生仔無屎忽
認真度條好橋食大茶飯好過啦

連登最窮嗰堆閒閒地過千萬身家 月薪5w都做係廢事落得二世祖之名 入到黎圖都冇張學人開保險post 你冇野啊？

垃圾工 完

閪工搵鬼做

咩係5w

可能香港嘅保險業真係太臭底

利申: 同行intern, 不過係外國back Office

咁真係面皮換錢 搵鬼做 一係本身有人脈

唔好講外面，Back office 都屌鳩班Agent啦